想買長銀包比女友

筆直3000，應該都over梗
睇中prada
chanel 好似都幾好但驚濫

如果絲打你會想收prada定celine？
hermes唔考慮，有啲老

女朋友鍾意黑色

3000 買agnesb 都係岩岩好咋
頂多買到Prada card holder
Chanel 更加唔洗諗 , 長銀包起碼8000

樓主買A貨

樓主我12月喺意大利outlet買左啲prada銀包番嚟去啲二手店賣諗住賺吓水腳
點知個個都要蝕放
你有興趣我平放比你吖
肯定合乎你budget
我Telegram @dofrfo
有興趣就搵我吧

同埋保證全新同真嘢
比埋單你睇都得

Sorry Telegram @dofrdo先啱

Card holder使貴3000
長銀包就唔知幾錯

有單唔代表件俾你件貨係真

kate blade

嗚呀有埋authenticity certificate catd嫁
如果唔係點先證明到

3000蚊真係唔洗諗CHANEL/CELINE
長銀包7000蚊UP
card holder就買到

6500已經有 自己上chanel 網睇

筆直3000，應該都over梗

ehh, 上面啲絲打係咪太激動

Celine好過Prada 啦
Prada 呢個牌子港港地

上ig搵下代購啦
Ysl拉鏈長銀包3300 其他4000up

其實我大概既意思係黑色長銀包

係咪prada 最正路？
定抑或其他牌子

個筆直可以無視

黑色長銀包saint Laurent 啦

kate spade夠買4個

全黑都係CHANEL啦
PRADA我覺得麻麻地

Celine

不過celine d金色字好快甩色

Ysl d字用好耐都未甩仲好新

Why not ysl ？

巴打真係買prada 既比個85折你
可以跟埋你入鋪簡款即買

咁多絲打想問下
要個咁貴既銀包做咩？
利伸：完全唔知長銀包咁貴

其實女人錢包唔會用得太耐/好快又會再買
依個budget 咁上下就簡Balenciaga YSL 依d 比較好
女人銀包就係大路 唔同男人中意d 冇人識既牌子

港女

淘寶幫到你

我用到爛先換個wo

個人中意prada
有冇諗過BV

bv 粗皮織有啲man
女朋友比較女性化

我女朋友好撚慳家
用緊韓國街邊貨條拉鍊都爛左但都照用緊

暫時覺得ysl細字同celine細字款最合眼緣

其實水貨店d野真定假 平過專門店咁多

ysl

Chanel港女味好撚濃，唔知點解咁多女鐘意
Ysl都好多港女用，撞到一街都係

Celine幾正 除左以上巴打介紹之外
Givenchy, loewe, chloe都幾好
個人好鐘意mulberry，低調啲，女女鐘意曬命就唔好買了

Btw fb有啲歐洲代購有啲會溝貨賣，ig應該更嚴重，巴打小心為妙

水貨店睇邊間

買個幾千蚊銀包, 裡面入一、二百蚊

Marc and Marc Jacobs
用緊 全黑長銀包 唔係咩名牌好貴既大牌子 但幾靚

同意
個人覺得chanel同 ysl既銀包好港女
特別ysl 見過人用個款超大個"ysl" 金色logo

其實唔好太大logo 簡單就ok

送過Burberry
又唔算貴

你幾耐無出過街
3500 一定買到prada長銀包

again b 1千都有個啦 成日做折

個人覺得Prada 同Celine好啲

which 比較穩陣d?

有eps又有信用卡，唔通下下要擺幾皮野係銀包咩

hannax d 野真定假

黑色一定chanel
Celine 都幾好，不過全黑覺少少老

3000都未夠買到celine個卡包

3000筆直都仲買到Parda細細包的

Kate spade啦

之前個prada用到殘殘地 都想換 但唔捨得

咩叫包？食得？

又用埋啲蝗語 屌你老母